特朗普動用行政特權 阻公開通俄案報告全文或被彈劾

美國總統特朗普周三宣布動用行政特權，阻止民主黨控制的國會眾議院司法委員會取得通俄案特別檢察官米勒(Robert Mueller)所撰寫的調查報告。此舉預料導致特朗普與民主黨之間的爭拗進一步升溫。

民主黨籍眾議院司法委員會主席納德勒(Jerrold Nadler)批評特朗普的行動是「完全蔑視」國會。司法委員會將於周三較後時間表決，是否因應司法部長巴爾(William Barr)沒有遵從委員會的傳訊令狀，交出米勒調查報告完整版，而對他作出妨礙國會的指控。

民主黨籍眾議院議長佩洛西接受傳媒訪問時認為，特朗普妨礙國會行使其監察權，而且他是在「自我彈劾」。她又指出，巴爾應被控妨礙國會罪。司法委員會內最資深共和黨眾議員Doug Collins認為，委員會不應通過控告巴爾。

行政特權是美國總統可以行使、用於阻止國會取得文件的權力之一。白宮發言人桑德斯指出，特朗普動用行政特權是因為納德勒濫用權力。

心虛

不過連登仔多數盲撐

仲通俄？都就再選
民主黨人準備好下年仲好啦

最驚最尾爆出黎係奧巴馬既野

我理得佢,整死中國就得

你唔悶，我都悶

收皮啦 查咗佢幾年都搵唔到證據
前排先死狗咁話調查結束
明明搵唔到證據都死口話佢有通俄
真係當我無睇美國新聞

退一萬步假設佢就算通俄
我個人認為佢一樣會再當選
因為
"哇, 原來侵侵用埋啲咁嘅傍門左道黎選總統, 早知唔選佢啦"
有呢類思想嘅人 根本係2016係唔會投票比侵侵
選得侵侵嘅人:
1. 厭倦民主黨精英統治
2. 想要為美國帶黎 真. 改變, whatever it takes
所以
民主黨 2024年再見

幾張圖已經表達哂所有野
連本身係中間嘅都畀班左膠逼到去右
睇個樣民主黨想再執政要等到2046
有興趣嘅巴打可以睇多少少

淨係睇#walkaway 就知
跟本依家民主黨嘅極左傾向嚇走咗唔少正常支持者。當有自己人開始唔同意，唔滿意民主黨嘅路線，D民主黨黨媒（cnn, New York Times ）同極左打手就屌佢哋係russian bot，法西斯
其實民主黨依家好似支那共產黨mix國民黨，意識形態上搞社會主義，搞政治鬥爭，搞暴動、屌票，政策上淨係識鳩叫「發大財」嗰類口號（如green deal）
但至少發大財只係個鳩流口號，實際上唔可能做到，甚至條korean跟本唔識做、唔會做。但green deal實行係上黎美國真係會仆街，而且民主黨上台實用D政治手段逼全美國實行green deal

平心而論，美國大選冇外國勢力真係冇人信，侵仔通俄都好過通支
俄佬最多係歐洲中東為非作歹，得閒吠兩聲唔會咬入肉
習帝意圖問鼎，長遠來講，對美帝威脅更大

屌你老母梗唔係唔比你再玩落去啦 份報告出左92% 只有8%係因為classified 而blurr左, 唔通個8%係證明佢通俄? 若果真係有問題,muller一早出左黎講啦洗你班柒頭做大龍鳳咩